有無人見到啲女人扮哂野既生活就好撚想笑？

成日係ig p 啲假相都唔知做乜春

扮白又扮瘦扮高，頂你真人一野就見真章啦屌你老母

的確唔知為乜

但某啲人見到啲p圖已經發曬情咁
又r人哋個名 又follow又打丁 咁仲好笑啦

日日影埋d相假都算
曬名牌但係來來去去都係個個一兩個袋 同埋個對星星厚底mk鞋先躁

諗佢地r人幫佢瘋狂影相就覺得好笑

扮高個堆 影全身相 一定交叉腳 有隻腳申到前一前 扮哂高
張張相都差唔多咁

仲有幫佢影完就發脾氣話人影得好樣衰

其實你本身樣衰點影都衰嫁啦

最搞笑係成日去曬太陽懶健康
轉頭自拍張相又較到自己勁白
係未當人白痴

咁你哋又follow 又like 又j

個個靠化妝p圖就變女神

ig亂咁俾人follow r like

無follow過呢啲垃圾

總係有啲仔 狗屎垃圾都follow